你地 電腦 PS4 用咩手制？

有無推薦

steam

PS4 用過nacon 第一代，壞左之後用緊第二代，前排買左無線果隻黎用，但用唔慣，而家都係用緊第二代

ds4 mhw版

Xim apex

電腦用微軟360個隻制 ps4用返本身個隻